El banco de registros será un bloque formado por todos los registros a los que
se podrá escribir. Los campos de selección de registro en las instrucciones
diseñadas tienen 3 bits, lo que permite seleccionar hasta 8 registros.

En la figura~\ref{fig:bancoblock} se puede ver la vista de bloque
del banco de registros. Su implementación se puede ver a través del esquemático en
la figura~\ref{fig:bancoschem}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.5]{images/5-implementacion/4-BancoRegistros/BancoRegistrosSchem.png}
    \caption{Esquemático del banco de registros.}
    \label{fig:bancoschem}
\end{figure}

Como se puede ver, la implementación hace uso de un decodificador de 3 a 8 que se
encargará de seleccionar en qué registro se va a escribir siempre y cuando la entrada
de habilitación de escritura \textit{WriteEn} esté activa. Los dos multiplexores de 
8 a 3 del final se encargarán de seleccionar los dos registros cuyos datos irán
a las dos salidas de lectura de datos, \textit{ReadData1} y \textit{ReadData0}.

En la batería de pruebas de este componente se puede comprobar su correcto funcionamiento:

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/5-implementacion/4-BancoRegistros/BancoRegistrosSim.png}
    \caption{Pruebas del banco de registros.}
\end{figure}

